係高登開post叫人黎lihkg，點知比人bam鬼左

開左一個post就比人bam，極權阿，屌你老母

屌你老味

食屎狗

極權可恥，永不再上高登

我個高級會員咁就冇左，食屎啦高登

惡過共匪

高登極極終被推翻

貼bam圖果堆就一直貼緊

你開post叫人黎就即bam

仲惡撚過共產黨

林狗冚家剷

果乃甚缺容人之量

無恥到佢

好撚惡阿

長期置頂

+1

真係好撚小器

613 果陣宣傳膠登咪又係比人bam 都唔係第一次

好惡阿

佢開始驚啦

食屎啦林早洩

方丈份人好小氣架

叫人返5p啦果啲唔bam

5P佢都唔放在眼內

佢開始驚

大家齊齊用未ban既ac宣傳啦

真係大大聲笑出黎 早洩你係咪好驚

根本佢就申請帳號入黎睇你地邊撚個過左黎

唔撚係掛

Bam 左仲好 愈ban愈多人過黎

人手置頂

林早洩統治既高登冇得救

搵人試下叫人去鄉土 5p 睇下會唔會bam

咪就係 條友傻架

等睇早洩求返hkg+重開